點解youtube有時指向條bar會有預覽小視窗, 有時冇?

冇果陣有咩解決方法? d長片冇得預覽既話完全冇辦法揀黎睇
好似立法會會議咁, 淨係想睇某D議員發言, 冇左個預覽視窗真係好唔掂